已經行唔落去

其實細個
已經有
咁既感覺
咩都好煩
不過
細個冇反抗能力
大人話咩
就咩
但到自己
做左大人
根本錯
不在自己
點都好
就三十
真係睇到
好多野
呢一兩年學既
緊要過之前
廿幾卅年
學過既加埋
成日以為
自己想做咩
去邊度
覺得自己
讀得下書
只係苦無機會
但問心
想離開
唔係因為
覺得自己
去到第度
可以有
好d既發展
多d機會
實情係
只不過
而家社會
已經揾唔到
立足之地
連就咁行出街
都好似
做錯事咁
做咩
都好似唔夠好
唔夠努力咁
以前會
一味覺得自己
係你付出唔夠
成日以為
學呢樣學個樣
學待人接物
自我增值
改變態度
都解決一切
到頭來
覺得自己好可憐
已經唔知
自己係邊個
當然
你可以話
係人
適應社會
而唔係掉返轉
有時諗
如果唔係
咁過份
或者都會由佢
但而家
連就咁生存
一唔上進
就好似係
稱唔上
一個人咁
一係去
一係留
留
就要承受
繼續假惺惺
選擇離開
一係你好有料
週圍
都爭住要你
留你
一係落荒而逃
成日幻想
自己係前者
諗諗下
就笑左出黎
我呢d人
有咩前途可言
講真個句
有得揀
邊個想捱
話就話
咩夢想
理想
但問心
唔好扮野
抱負背後
咪又係
人性
如果呢種虛偽
係可以
帶俾自己d咩
咁我一定
用盡一切
去維護
呢一層又一層
大話冚大話
既虛偽
但如果自己
只不過
一直都係局外
咁留係度
仲有咩謂
都已經
去到一個點
唔係做d咩
就改變到
世界無意中改變我
比我刻意改變自己
更多
更深
更長遠
都已經
唔會再怪自己d咩
一日仲怪自己
怨自己
嬲自己
憎自己
一日
都仲未知道
原來現實當前
自己無可奈何
亦唔見得
自己去到邊度
就可以點
就好似
從來都唔係
做過d咩
就會點

Y
E
S

點
解
要
咁
打

已
經
睇
唔
落
去